一人一件你覺得人生左最撚賤格嘅嘢

話說小學個陣時我好憎一條友但佢唔知道
之後我知佢嘅電話同地址
跟住呢就打俾麥麥送叫咗差唔多$1000蛟野食
跟住第二日佢同我講返話佢好撚慘
我嘅心情就好心涼了

做過最撚賤格嘅嘢

入戲院睇戲 後面有條友係咁問佢個fd關於套戲d野
佢個fd就好祥細咁答佢 之後俾我屌可唔可以靜d 問野條友道左歉就無出聲

完場起身我見佢拎住支盲公捉我即場想屌死自己 好想同佢道返歉又唔知點開口

入同學intranet然後send屌你老母比全校

你好衰呀

咁結果點啊

屌你老母

咁重口味

咁...其實又好似衰唔哂喎 戲院要安靜就正路架啦

Bully人

出黎隻抽呀 屌你老母

點bully先

可能享受氣氛掛
唔好歧視人喎

邊度先